一人一個你覺得好型嘅英文字

我先
Metamorphosis
Supercalifragilisticexpialidocious

I go to school by bus

做咩負皮我牙

skr

Xi-jinping

Even though the sound of it
Is something quite atrocious

以為你講英文字母，細個時覺得v字好有型

Sahelanthropus

Ching sick ball

Penis

Czechoslovakia

SUPREME

horizon

Cool

LIHKG

Interstellar

peter

nostalgia

Phantom

Paradox

Differentiation

Hazard

ching

Ying

Ai Uehara

Xenxus

cool

King

shannon

Gymnosperm

fuck

Herpes

DLLMCH

avalanche

Pussy

居然兩個我都識
利申文盲

GAY

Shot

Fellatio

Extraterritorial

Me

philadelphia

Trump

Pious

Shape

Virtuoso

dissary

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Osas

Axis

Axiom

Ching ho ball

Cunnilingus

Cyberpunk

我個名

Catastrophe

T-Rex

Trickster

me

Nibber

rendezvous
雖然來自法文

vagina

TRUMP

Avalon
Genesis

riot

Armageddon

Immediately

atom

iwobi

Circumstance

Nissan

Pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis

Handsome

Necrophobia

Heteroskedasticity

Aphasia

Glans

Firmament

Dog

everglow

Valkyrie

Man

hoying

阿花的故事

黑人都有黑社會
C字頭

C for “CA LI FRA GA LIS TIC EX PE ALA DOCIOUS”

GOOGLE

Awesome

URANUS

epiphany

Dragonfly

Lamborghini

Dickson

Cytoplasm

HONG KONG

Prometheus

Delaynomre呀

Holunying

vengeance
grudge

handsome

Predator

swag

Chaos

benchow

Nigger
Slut
Dick

Absolutely

elixir

Boboboy

Luminary

ultramarine

Serendipity

Deutschland

Banzai！！！

Nigga
Nigger
Niggest

I see.

你個名

Mother fucker好撚型